【靚女留學生】搭法航痛失300歲大提琴 歐陽娜娜發聲：樂器更是朋友和夥伴

娜雞

呢個係歐陽支那？

佢同我條撚會 fd 啲

G

歐娜歐娜歐娜歐娜！！！！！

擺明冇特別安排 就咁當普通行李運

作首歌唱衰佢

on9
咁驚又唔買多個機位

唔係通常都會怕整爛專登買埋個位畀行李咩

馬友友聽講每次飛都買個機位俾隻琴

部琴存在左300年，就係衰係你呢條撚屌手上

你老味
你食開屎
個樣假到

咪係, 個樣驚嚇到!

大陸人不嬲鍾意為咗慳嗰一千幾百，過唔到搏賠償
無事：就同人講：不嬲唔使寄特別行李，我上次都無事，啲航空公司專呃錢
出事：我要 要求賠償，呢個成300歲嘅嘢，我要你賠到破產
所以，畀錢同唔畀錢，呢個支那雞都係雙贏

法航已回覆，大提琴已在巴黎戴高樂機場找到。